# Baliser



Lisez le petit texte ci-dessous et faites donc ce qu'il vous demande.

```txt
écrire aller à la ligne aller à la ligne écrire écrire aller à la ligne
```

* Quel est le problème ?
* Comment enlever l'ambiguïté de ce code  ?



____________

Mieszczak Christophe

CC BY SA













